願榮光歸香港，有冇印尼文和菲律賓文

俾屋企個姐姐聽

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！